袁彌昌又不是中間

袁彌昌又說自己不是中間，他又是什麼東西了?

黃藍兩邊踩但唔係中間

一向都話佢勁，夾埋個老婆一人食一邊

晚晚屌個紅老婆 再出黎扮黃

poster咁睇黃色多d喎

佢人生最大成就應該就係幫大家怒屌容海恩

睇左街站條片未啊

黃色佔單張65% 咁藍色佔咗幾多%呢
係100%呀

係藍咪仲好 作用同哪吒一樣 最好拎返一萬票倒